六科五星星但係中文2左係咪jupas唔會有offer

假設問題，係咪無3322就入唔到八大

係
唔會經JUPAS入

咁要經咩入

你咁問冇乜意思
不如咁講
有邊個可以好肯定咁答你一定有/冇offer?

Jupas唔係有啲科收best5架咩？

直接寄信去比professor

poly有hd咪會收，不過degree唔使諗

下世睇路做人

排隊睇 Best 5
比唔比你排睇3322

之前係名校secret見過有真人真事
不過唔知最後點

真係可以咁做？

2008年有個理科生，會考24分，高考3A，英文D，但中化F，科大物理收佢。
校長寫推薦信俾科大，科大比佢面試。
雖然UGC唔會資助語文不合格學生，但科大決定資助佢。

所以你試下搵人幫下手求情。

應該可以搵大學傾 non jupas入

仲洗希罕香港嘅u
醒嘅拿拿聲報全球top university 逃離香港啦

好似話cu定ust會收

咪臭係
拿拿林考埋ielts果D嘢搵劍橋申請表啦